有冇人試過鍾意一個人而佢唔show你

呢排鍾意左個男仔，fd介紹下認識
之後都有wtsapp下，但佢又好少主動搵我，
有咩方法可以令佢主動啲

利申：拍過一次拖

我同你調轉 男想女🤦🏽‍♂️
成日想wts佢又無野好講

甘佢有咩興趣？照興趣開話題

應該個個都試過
無論你幾靚仔靚女都好

你會覺得點入話題無咁尷

你唔撚打甘佢就會應你
佢就係見你5p先唔撚鳩睬你

唔會尷尬,唔好怯.share返野
如：我今日都去左行山
仲要岩時間，食左飯沖完涼Hea hea地
女仔就有心情理你

如果暗示下 佢都唔主動就知咩事啦

有心情 慘 咁同做兵有乜分別